---
number: 9
identifier: 009.FreedompopPodcastRapidos
title: 009.FreedompopPodcastRapidos
subject:
- freedompop
- podcast rapidos
- Papa Friki
downloads: 2699
filename: 009.FreedompopPodcastRapidos.mp3
datetime: 2018-04-04T13:44:17Z
version: 1
size: 8815177
length: 550
excerpt: "Buenas muchachada, hoy os cuento mi experiencia con Freedompop y como escucho los podcast rápidos.\n\nLas referencias de hoy han sido:\n\n[https://my.freedompop.com](https://my.freedompop.com)  \n\n[@Monosdelespacio](https://twitter.com/monosdelespacio)\n\nY los ya sabidos métodos de contacto:\n\nTwitter: https://twitter.com/papa\\_friki\n\nCorreo: papafrikipodast@gmail.com\n\nWeb: https://papafriki.gitlab.io/podcast\n\nFeed Podcast: http://feeds.feedburner.com/papafriki"
slug: 009-freedompoppodcastrapidos
---
Buenas muchachada, hoy os cuento mi experiencia con Freedompop y como escucho los podcast rápidos.

Las referencias de hoy han sido:

[https://my.freedompop.com](https://my.freedompop.com)

[@Monosdelespacio](https://twitter.com/monosdelespacio)

Y los ya sabidos métodos de contacto:

Twitter: https://twitter.com/papa\_friki

Correo: papafrikipodast@gmail.com

Web: https://papafriki.gitlab.io/podcast

Feed Podcast: http://feeds.feedburner.com/papafriki